靴里拉：不知道如何獲勝

【體育】曼聯周日主場迎戰韋斯咸，只能與對手握手言和1:1，聯賽主場4連和，中場安達靴里拉慨嘆贏形勢卻不勝。

由於多支前列球隊報捷，曼聯失掉兩分後續排第6位，但落後榜首差距多達11分，中場安達靴里拉（Ander Herrera）賽後嘆道：「如出一轍的局面，我們由開波到終場都控制大局，韋斯咸憑一記幸運入波打開紀錄。」

「對史篤城、般尼和阿仙奴，再到今日的韋斯咸，對手門將又是比賽最佳，我們真不知道要如何獲勝。」靴里拉也感茫然：「足球是講求入波的比賽，目前我們做不到，這是事實。」

領隊摩連奴在上半場因激動踢水樽被罰上看台，助教法利亞賽後表示：「己隊表現出色，已用盡辦法取勝，並踢出了部署，正如之前欠運的比賽，差一點已經會得出截然的賽果。然而，我們相信想看見的賽果將會出現。」

Good

韋斯咸憑一記幸運入波打開紀錄

幸你老母咩幸

諗起椰子好似講過類似野

全世界逼害daddy

獌狗真係好撚弱智，人地入波就話幸運

佢自己果球都係普巴大斬比廢老😂

證明左咪又係一撚樣

換咗領隊就得

摩狗我屌你老母

史篤城、般尼和阿仙奴，再到今日的韋斯咸，對手門將又是比賽最佳

所有門將夾份迫害曼聯

人地入就係幸運 自己入唔到就係唔幸運
姐係場場都係踢緊-6足球

椰子個陣講同一句野，班曼狗就發左癲咁屌佢無用，配唔起佢地間豪門乜乜柒柒

依家你地愛將靴狗講埋同一句說話你地唔係死攬佢咁雙重標準呀？

2014
Moyes after Stoke defeat: "I don't know what we have to do to win."

2016
Herrera after West Ham draw: "I don't know what we have to do to win."

福仔球單刀

以為又改文

對人生起了懷疑咁

識做狗公咪得

下次迪基亞救全家個陣係咪有得屌你拎MOTM

我冇講過

場場買和咪可以獲勝囉曼狗

不嬲都覺得條撚樣又矛又廢